投票起上嚟，有邊啲保皇黨可能會轉軚？

經民聯拖自由黨？

田北辰 +1